[有圖] 太陽能板有冇得發展？

想重鎚

有！

好重手

成本仲係好高，不過睇相就好大潛力

砂煲咁大個奶頭

抄post?

原post都冇private 到d相